網路成日上到100% 打機都lag

係steam down緊game 想開個lol玩住先， 點知未開 網路都100%， 想玩lol但load勁慢 steam用左95mbps就100% 係唔係正常

你有好嘢都唔share
我哋做咩要幫你先

唔係av

仲以為你發現咗個正嘢網站